一旦分區戒嚴，就要支援冇戒嚴地區，直至全港戒嚴。係咪咁？

認真唔識

支持全港戒嚴

推錯post添

支持，要香港成為世界最安全地區